@startuml
autonumber
actor "Colaborador de Organização" as COL

activate COL
COL -> ":Sistema" : inicia a seriação de um anúncio
activate ":Sistema"
":Sistema" --> COL : solicita os dados \n(data, hora, outro colaborador)
deactivate ":Sistema"

COL -> ":Sistema" : introduz os dados solicitados
activate ":Sistema"
":Sistema" --> COL : apresenta os dados e solicita confirmação
deactivate ":Sistema"

COL -> ":Sistema" : confirma os dados
activate ":Sistema"
":Sistema" --> COL : informa do sucesso da operação
deactivate ":Sistema"

deactivate COL
@enduml